今晚十點鳩叫口號

香港人 投票

大力推

推

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

番黎啦

票投建制派
香港聽仆街

票投保皇黨
暴政禍香港

票投民建聯
香港玩撚完

麻煩幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

係咪無人諗住投票

同我叫到23號晚

今年支那應該會總動員派人過嚟投票

連登仔係咪唔投票啦

所以我地都要總動員

831

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)